\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{report}
\usepackage[slovene]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{wallpaper}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[top=35mm,bottom=35mm]{geometry}

%\usepackage[ocr-a]{ocr}
%\usepackage[T1]{fontenc}


\setlength{\parskip}{1em}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

\rhead{OWASP to 10}
\lhead{\includegraphics[scale=0.5]{eps/logo.eps}}
\lfoot{\thepage}
\rfoot{Jernej Zupančič}
\cfoot{\large Poglavje }
 
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}









\begin{document}
%\ocrfamily
\begin{titlepage}
\ThisTileSquareWallPaper{2}{eps/background.eps}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
        
        \Huge
        \textbf{Poročilo dela}
        
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
        Aplikacija za prikaz OWASP najbolj pogostih ranljivosti
        
        \vspace{1.5cm}
        \large
        \textbf{Jernej Zupančič}
        
        \vfill
        
        
        

        
        \Large
        Viris d.o.o.\\
        Ljubljana \\
        \today
        
    \end{center}
\end{titlepage}



\chapter*{Uvod}
\input{chapters/Uvod.tex}

\tableofcontents

\chapter*{Injection}
\input{chapters/Injection.tex}

\chapter*{Broken Authentication}
\input{chapters/BrokenAuthentication.tex}

\chapter*{Sensitive Data Exposure}
\input{chapters/SensitiveDataExposure.tex}

\chapter*{XML External Entities}
\input{chapters/XMLExternalEntities.tex}

\chapter*{Broken Access Control}
\input{chapters/BrokenAccessControl.tex}

\chapter*{Security Misconfiguration}
\input{chapters/SecurityMisconfiguration.tex}

\chapter*{Cross-Site Scripting}
\input{chapters/Cross-SiteScripting.tex}

\chapter*{Insecure Deserialization}
\input{chapters/InsecureDeserialization.tex}

\chapter*{Using Components with Known Vulnerabilities}
\input{chapters/UsingComponentswithKnownVulnerabilities.tex}

\chapter*{Insufficient Logging & Monitoring}
\input{chapters/InsufficientLoggingMonitoring.tex}

\end{document}